[燈] 次次睇完唔買既股票都會喺短期內飆升

過往記錄：
九月尾 981 升左三成
九月尾 6169 升左兩成
上星期 1478 升左兩成

睇下今次點
依家睇緊 855, 3908

一買就跌

個個都係㗎啦
人人子彈有限

死開啦莊

升有好多種
次次都係排低左少少個價入，之後幾日就升夠 10%

*排低左少少個價入唔到

恭喜中金受我祝福